COVID-19 真面目

炎
炎炎肺肺肺肺
肺武漢肺炎炎
肺肺肺肺
炎
炎

屌，出唔到